[突發] 李嘉欣返石澳別墅嘆世界

昨日假期，天朗氣清，最適宜郊遊，如果自己有間望海嘅別墅，就更加係無敵啦！不過唔係普通人可以享有。大美人李嘉欣就唔同喇！嘉欣昨日在instagram貼相，hang tag「 #labourday #thankful #whereigotmarried #perfectday #我真係恭喜你呀」，喺一個綠草如茵嘅大花園，背景係一大片海，加埋藍天白雲，展望明日有幾陣驟雨，隨後兩三日天色逐漸好轉。同狗狗一齊同陽光玩遊戲，真係羨慕死人。

嘉欣畀晒提示#whereigotmarried，嘉欣同老公許晉亨2008年結婚時，就係喺老爺許世勳當時名下嘅石澳別墅舉行億元婚禮。昨日勞動假，囝囝Jayden唔使返學，一家人去別墅玩吓休息吓，都咪話唔疏干。

相中見着住淺藍色裙，戴白色帽嘅嘉欣，踎低摸緊愛犬個頭，襯托埋咁好嘅天氣，好有夏天feel。唔知張相係老公定囝囝操刀影呢。

睇錯李嘉誠

好似人地王晶咁癡心情長劍咁

個POST應該好嘈

hang tag

goodest english 文盲妓者

可以樣樣野都為晒邱淑貞去做

點解個tag有我真係恭喜你呀

成街人都睇死你去石澳去別墅嘆世界

廢事俾人寸 先自嘲

諗都諗到佢唔會加呢個tag啦

又會咁快改返

深居美人

Hang tag 記者英文水平係小學

美美讀番書中文都咁好

michele

教多你幾個詞語啦 沉魚落雁 閉月羞花 秀色可餐 風華絕代

費事嘈

芳華絕代呢？
收！！你做我的迷！！！！